【澳門立選】澳網媒指有人票站外派錢 廉署證接投訴：未必構成賄選

【澳門立選】澳網媒指有人票站外派錢 廉署證接投訴：未必構成賄選

澳門立法會選舉投票日已於晚上9時結束，今屆投票人數踴躍，至晚上8時已有168,073人投票，投票率為55%，幾乎已追平去屆總投票率55.02%。澳門網媒「愛瞞日報」指，發現在北區鏡平中學票站外，有人疑似在選民投票後即場派錢。

澳門廉署至今日下午3時接到18宗有關選舉的投訴，其中一宗屬疑似賄選。廉政專員張永春表示有關個案在網上流傳，個案經評估未必構成以金錢交換選票的賄選，將進一步蒐集資料調查。

張永春指出，這宗個案是由候選組別駐票站人員投訴，事發於上午10時，廉署12時許收到投訴。

另外，亦有團體被指早上為投票後的長者提供早餐，包括飲品及麵包，張永春認為不足以構成打動選民的利益，廉署不視為賄選情況。

澳門選管會主席唐曉峰下午會見傳媒時亦被問到涉嫌派錢情況，他回應稱與廉署密切接觸，「畀錢方面，廉署話搵唔到咁嘅情況」，至於有指有人向選民提供水或飲品，他則稱對於這些物品能否賄賂選民意向，「似乎有啲疑問」。

明目張膽到咁

這就是澳門市

澳門狗就係咁，咪理鳩佢地啦

咁都唔算, 點先算, 要佢地派錢果緊大大聲講自己賄選緊??

澳門係咪強姦只要體外射精都告唔入??

支那人做廉政專員

wfc

浸撚死哂佢地就啱

有得你叫CCAC
Can't Catch Any Corruption

咁撚樣都唔算

其實如果我哋走去澳門票站收錢
fatfat

竊書不能算偷！

他朝香港也相同。奠。

仲他朝？
而家香港好得過澳門幾多

發夢夢見拎左澳門身份証既大陸親戚同我老母講,話有人出錢請佢地去澳門投票,包三日食宿+交通費

年年派錢 收聲

cls

社團文化你識條鐵